葉劉淑儀：因急事到珠海已返港 今日起自我隔離14日

行政會議成員葉劉淑儀在社交網站表示，昨天因急事到珠海，現時已返港，今天開始將在家自我隔離14日，直至4月1日才會回到辦公室工作及出席活動。她表示，已知會立法會及行政會議，期間會在家處理公務，如常工作。

葉劉淑儀表示，途經港珠澳大橋回港期間，車輛零星疏落，對受疫情影響變得冷清，感到可惜。她相信，一切活動只是受疫情強行壓抑而停擺，待疫情過去後，將恢復頻繁往來，被壓抑的需求亦會急劇爆發。

專車去專車返都驚??

分明係故意放假

大陸返黎要強制14日

最緊要人有事

葉劉滅黨都未夠 要自滅全家

急逝先再講啦

開一開車窗同人講嘢都有機會中啦

乜撚野壓抑的需求？

班廢佬藍絲地盤佬番支那揼骨嗰d 需求？

係咪no pay leave